前世做錯咩事先生到咁樣衰？

天呀！！！！

對望啲靚女會擰歪面

圖呢

佢地怕醜姐

係你太靚仔唔敢直視你啫

本靚仔表示同情

Why me
靚仔的人生我也想嘗一嘗

起碼成家立室到

整容啦

樣衰here

唉

今日我讓座 阿婆都不敢上

試過坐上層 全部滿座剩低我隔離個位
下個站有人上黎 望左我兩眼 然後落返去

對唔住我好爭氣咁笑左出聲

斬掉重練

可能人地下個站落車呢

到我落車條友仲係下面企緊
我唔應該坐車

Same 不過係地鐵 全部位坐哂
甚至企位都差唔多企滿 淨係自己隔離個位無人坐
好似比人歧視咁 個種感覺好難頂

樣衰有罪咩